要堅守：林奠共狗黑手、黑警助紂為虐、政府漠視民意、勇武派唔係dom、香港人未輸！

太多風向，要堅守初心，先唔會被誘導！